我们不想看到我们的客户生病或死在监狱里，与他们所爱的人完全隔绝。市中心的联邦监狱现在有全国最严重的新冠疫情之一| Maya Srikrishnan | 2020年9月10日|圣地亚哥之声|
萨纳指出，许多学生担心家人或朋友可能生病。关于如何更聪明地学习的十大技巧，不再是了| Kathiann Kowalski | 2020年9月9日|学生科学新闻
她说现在确定患病参与者的具体诊断还为时过早。一些科学家淡化阿斯利康的新冠病毒-19疫苗试验暂停的重要性|克莱尔·齐尔曼，记者| 2020年9月9日|财富
这反过来又降低了人们感染足以让他们生病的病毒的风险。以下是新冠病毒-19如何改变今年的课程|伯大尼布鲁克郡| 2020年9月8日|学生科学新闻
他还说，这些测试可以作为一个预警系统，提醒政府官员，像宿舍这样的社区里的人在生病到可以自己去检查的程度之前一周就被感染了。一种新的大学考试：UCSD正在测试污水中的新冠病毒-19 |兰迪·多丁加| 2020年9月7日|圣地亚哥之声|
不仅仅是身体上的疾病，还有你的思想上的疾病，因为你开始着迷。Taryn Toomey的“The Class”如何成为纽约最新的健身热潮| Lizzie Crocker | 2015年1月9日| DAILY BEAST
我在街上的排水沟里，在我的桌子上，在和朋友吃饭的时候生病了。我试着提醒你关于2003年的下流亿万富翁杰弗里·爱泼斯坦|维姬·沃德| 2015年1月7日|每日野兽|
我们是那些每天折磨变性人的病人。掩盖和关注巨魔：事实上，这是关于自杀新闻中的道德问题| Arthur Chu | 2015年1月3日| DAILY BEAST
2016年的潜在希望者是否有可能挺身而出，接受带薪病假？克里斯蒂指责父母经济不景气|莫妮卡·波茨| 2015年1月3日|每日野兽
这当然会发生，但一个人生病的时间越短，康复的机会就越大。你永远无法“治愈”进食障碍|卡莉·阿诺德| 2014年12月20日|每日野兽
公爵夫人也为他们的病人准备了一个帐篷；所以我们在这里有一个属于自己的小镇，每个人都有工作。《鲁滨逊漂流记》的生活和最令人惊讶的冒险故事，纽约，水手（1801）|丹尼尔·笛福
我想他是厌倦了他们的声音，或者是因为他觉得有义务认真地教贝多芬！德国音乐研究|艾米·费伊
金字塔战役后，他病倒了，在叙利亚远征之前，他申请返回法国。拿破仑元帅R.P.邓恩·帕蒂森
因此，我们把这些圣物中的一些放在病人身上，同时为他许下我们的誓言，然后他得到了改善。《耶稣会关系与同盟文献》，第二卷：阿卡迪亚，1612-1614
一个是给圣地亚哥·德·卡斯特罗的院长，一个三年多没有离开家的病人。菲律宾群岛，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年